{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/1591630'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2009-11-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "너무 간단한 불고기 카레참치 오니리기"
    },
    "text": "あなた大根 簡単プルコギカレーツナおにぎり\\n\n調理時間:30分以内、材料:玄米ご飯、乾海苔、プルコギ、カレーツナ、白ごま、黒ごま、レシピ:私はクク炊飯器にのり寿司機能でご飯を炊いておにぎりを作ってあげました 冷たいご飯があれば、冷たいご飯を使ってもいいですよ ご飯が準備される間おにぎりの中に入れてくれるプルコギをよく炒めて準備してください ちょうど家に焼肉を測っておいたものがあって焼肉おにぎりを食べることができました よく炒めた後、細かく切って準備してください また、他のおにぎりの中に入れるカレーマグロも用意、おにぎりの具材が準備できたら、よく炊けたご飯にゴマと黒胡麻を入れてよく混ぜてください もし冷たいご飯でしたら電子レンジで温めてお使いいただければOKです 僕は塩とごま油を入れてくれなかったんですが 一般的な好みの方は塩加減してください 具材がしょっぱいならパスしてもいいです。香ばしい味がお望みでしたらごま油も少し入れてください電子レンジは家に三角枠があって、この枠を使ってあげたんですが、この枠がなければ手でもみ三角形にしてください。三角枠に少量のご飯を敷いてください。 この時、真ん中に少し入れるようにご飯を敷いてください そしてご希望の具材を入れてください 私はプルコギとカレーツナこの二種類を使ってあげました ご飯の上に具材（プルコギカレーツナ）を入れてからご飯で具材が見えないようにのせてください そしてふたをしてぎゅっと押してください そしてフタを開けていただくと、 三角形の形が見えます 上の蓋を開けていただいて、後ろの部分を少し押してください 型から外してから乾いた海苔を下の部分に貼ってください 小さいサイズがとてもかわいいですね。こんなに小さいサイズを食べるのも楽でいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "このレシピの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "このレシピの材料は玄米ご飯、乾海苔、プルコギ、カレーツナ、白ごま、黒ごまです。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの具材としてどのようなものを使っていますか？",
            "answer": "このレシピではプルコギとカレーツナをおにぎりの具材として使っています。"
        },
        {
            "question": "ご飯はどのように炊いていますか？",
            "answer": "私はクク炊飯器にのり寿司機能でご飯を炊いています。もしくは冷たいご飯を使用しても構いません。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの具材を準備する際、どのように調理すればいいですか？",
            "answer": "プルコギはよく炒めて細かく切って準備し、カレーツナは他のおにぎりの具材として用意します。"
        },
        {
            "question": "ご飯には何を混ぜますか？",
            "answer": "ゴマと黒胡麻をご飯に入れてよく混ぜます。塩やごま油を加える場合は好みに合わせて調整してください。"
        },
        {
            "question": "おにぎりの形を作るためにはどのような方法を使いますか？",
            "answer": "三角枠を使用する場合は、ご飯を少量敷いて具材をのせ、ふたをして押し、型から外してから乾いた海苔を貼ります。三角枠がない場合は手で三角形に形成してください。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりは冷たいご飯でも作れますか？",
            "answer": "はい、冷たいご飯でも作ることができます。温める際には電子レンジを使用してください。"
        },
        {
            "question": "このおにぎりは塩やごま油を使いますか？",
            "answer": "塩やごま油は使わなくても構いませんが、一般的な好みに合わせて塩加減やごま油の量を調整してください。"
        },
        {
            "question": "おにぎりを食べる際に注意する点はありますか？",
            "answer": "おにぎりを食べる際には、上の蓋を開けてから後ろの部分を少し押してください。また、海苔は食べる直前に貼ると美味しさが長持ちします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 489
    }
}